美股新手一問

美股實時買賣盤好似張圖咁邊個app有

呢個apps

牛牛係咪有

美股喎 實時 買賣盤喎

係咪支牛真係好用我本身唔太想用嘅但係用sc equities 冇得買美股好kick

請問你呢個係咩app

AASTOCKS

aastock唔係main港股咩

建議開支牛睇報價，sofi/firstrade買賣

我玩開港股所以美股新手

左下角咪有logo ，我勸你唔好深究呢d 野，沒咩用，莊家大把Ai fake 你。

呢兩隻完整盤前盤後都冇 想害死人咩 到時走難都走唔到

又要屌，又要用，認真面對下自己啦。

師兄有咩推薦，除左支牛

我係想睇當日上升動能重有冇得做個短線再即日賣 積小成多

我用sc equities 都可信嘅我估

有d 人真係做到睇即時買賣盤，知道投行係到收貨丶出貨定拉升，但係睇即市。

但係睇即市 係點解我就係搵個啲52週新高嘅股再睇一小時嘅k 線圖同即時買賣盤咁買

就係交易緊既時候，香港要買lv 2，美股免費睇

但e 家一半股股災緊，你沖入黎做咩

IB除左網頁版要成日F5, 整體黎講冇咩缺點

CHING 牛牛美股LV2 係咪永久免費
我而家未開戶佢都俾我用

我想睇下自己學嘅swing trade 嘅跌市波段交易有冇用。同埋做個長倉執平貨

係，但好似要再睇多d 唔知咩數據就要比錢。

咪入場，信我。

佢要我訂閱加填個人資料 （小驚小驚），confirm 一次美股實時買賣盤係免費？